iphone 來電一問

想問下各位爸打，有無方法係人地來電時可以唔顯示，因為玩緊驚，一有人打黎就好煩，但又想係apple watch到接電話